功能：
	将snapshot文件夹中的数据做图，指定滤波频率，Xmin，Xmax，窗口开关，时刻
	就会得到这一时刻的空间上的电场强度（Ey、Ez、sqrt（Ey*Ey+Ez*Ez）分布，
	滤波后的电场强度分布，空间上的电子密度、电流密度分布。
编译：
	cd /snapshot/src
	make clean
	make
安装：
	sudo make install
使用：
	mlpic-snapshot [low frequency] [X-min] [X-max]【window】[time]

